你地班醫生律師大學生全部都係比美國黑金洗晒腦

係得我地呢班毅進畢業嘅先係洞悉事實真相嘅一群。

全港18區街坊都出黎屌我地

你班暴徒以為走勻晒全香港換晒街坊裝就呃到我？拉撚晒你地

沙田，天水圍，荃灣，葵芳，屯門警署都比人拆

只係佔香港全部警署嘅1成，根本就係社會嘅一小眾暴徒喺到搞事。

洗你老母

美國真係好醒目。
將啲黑金匯款晒比全香港幾十萬個黃屍，再由嗰幾十萬個黃屍各自買裝備再自己出黎擺喺物資站

咁樣就可以掩飾外國資金援助搞亂香港呢個事實

仲有唔好放過班Ibanker 肯定收咗美國佬唔少錢

有point咪駁我囉

全港18區街坊全部都係比美國黑金洗晒腦

你班少數嘅激進示威者成日借機搞亂香港，港大民調仲要話6成市民唔覺得示威暴力

身為全球最top大學都喺到出假民調煽動民眾使用暴力，連我母校都不如

手足心水清

二百萬人收左錢行出嚟 仲有五百萬人係支持政府㗎

咪就係囉 啲平民街坊都收哂錢

中國政府從來都無講過送中條例會將香港人拉返大陸

但係台灣，日本，歐洲，美國政府就出黎話表示憂慮。根本就全世界嘅政權就日日幻想香港俾政府迫害

各位手足我地要頂住啊，依家全香港差唔多有幾十萬個暴徒，證明美國比嘅錢越黎越多喇！

仲有我地蛇齋餅糉，我地最憎人貪小便宜貪錢

ibanker暗中將美國佬啲錢轉比香港啲議員

巴打講得啱， 毅進仔無產階級站起來， 拉曬啲醫生律師中產， 全香港淨係得番毅進仔生活

你違法堵路我緊係執法打撚走你地班示威者架啦

你竟然打返我地啲手足轉頭 我唔理你有咩訴求，你班暴徒打我啲同事我就實打撚死你

樓主曲到圓

曲到落四次元空間

我理得人大釋法就算扭曲香港法律都好，總之共產黨釋法就係依照基本法做野

呢啲就叫法治，你班大學生係唔會識

香港係法治社會，絕對唔會容忍你地以違法嘅行動黎迫使政府妥協

拿錢黎啦
拿黎吖!!!!!!!!!我未收到錢喎
黎吖

推

好彩冇讀asso！！！

你話笑唔笑死

咪撚扮野啦

連asso都讀唔到

烏克蘭，法國呢啲國家向暴徒跪低 好明顯就唔係法治社會

分分鐘其實係asso都唔收

好彩無讀asso

對對對，仲有一D無讀過書既廢老先可以避過美國既黑金洗腦

好心你班後生咪撚咁容易比泛民啲議員煽動啦

唔好同我講人地雨革先同啲暴力抗爭者割蓆。好明顯係鋪左5年嘅局黎啦，依家終於露出狐狸尾巴喇班美國佬

曲撚到圓
負評完全封鎖上一頁

啱啊
無錯啊
共產黨萬歲

毅進都無讀過
中學畢業

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

總之就係為法治而戰，一定要保住警察，否則香港完了

美國佬嘅黑暗真係唔能夠相信。我地毅進文憑畢業生專出維持社會法治嘅好人。班美國佬就處心積慮話我地5條2

我只係知法治。但係我唔理我效忠嘅共產黨係咪依法治國

終於有人睇清美國陰謀

我政治中立

仲有地盤工作廢老，睇得最通最透係佢地

香港人交稅既錢比警隊買美國玩具
比錢比美國佬指使學生泛民搞事

仲有班廢老先係最醒

眼見你班大學生完全唔知美國佬陰謀就覺得好可笑

曲線

一日最衰都係香土babycondom
喺度搞亂香港
影衰晒一眾愛國愛港嘅連登仔

唔知邊度有喱啲錢攞呢？

真理永遠都只係掌握喺小部份人嘅手中，你咪繼續笑

要識cia

眾人皆醉毅進獨醒

介紹吖

痴鬼線 唔起下底真係以為你係真心

連錢都唔知邊到拎嘅通常都係被煽動嘅一群

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

樓主仲有第二個痴線post

法治嘅野我唔識，唔好同我講法治

推呢個

諗起，文宣可唔可以整個圖話比人知咩人先支持政府

eg.
黑社會，打人廢老，低學歷人士，黑警

令人(要面嘅老人輩)覺得撐政府=柒

CIA扮㗎

暴徒冚家剷！

樓主又出手

正經討論
首先，逃犯條例本質係司法合作。
在歷史上，有法律比冇法律好，有政府比冇政府好，但政府往往都會逼害平民和政治犯。無論中國和外國都一樣。
站在人權角度，修例其實通過左會好些，始終法治重要，但唔可以俾佢咁順利通過，否則真係會屈政治犯殺人。一定要把憂慮表達出來，推上國際新聞，等國際知道。咁等中共唔會太亂來屈人，唔如果中國企圖屈殺人罪落政治犯上，該政治犯有理由向國際找尋政治疪護。
國際應該都識睇相關證據，例如中國話劉曉波殺人，當然有合理理由懷疑係被政府屈，唔會信佢殺人。但陳同佳殺人，就冇理由唔信中國政府。
所以如果頭腦清醒幫香港的香港人，應該撐送中和反送中都去，目的係要撐法治和司法合作但表達人權方面的憂慮。
所以暫緩逃犯條例係最好，撤回其實冇咁好。就係要多些時間傾點保護政治犯，同表達憂慮，但最後都應該要通過。

早排果個集會先笑鳩死人
何妖話全部讀過大學既都係俾人洗腦變文盲
啲廢老真係覺得自己最撚醒, 讀咁多書定專業人士都係蠢得佢好清醒
真係on9到震

巴打心水清

你地班暴徒後生仔唔好以為
易哂容 扮呀叔呀嬸街坊無人知啦
全港十八區 凌晨幾點請咁多個臨記有幾難呀？

曲到咁好好玩咩

何君堯佢讀到上大學我覺得佢某程度上已經比人洗晒腦
如果佢之後夠膽移民去美國我必要時會制伏埋佢

以無知為榮

無知仲衰撚過蠢

尼度多左負評,正明有mon post, 8964

肯定係全港高學歷高收入專業人士 全部都為咗幾千蚊出去食子彈

關於逃犯條例
我自己覺得反送中6月16日已經做夠晒。再做民意會逆轉，因為已經暫緩了逃犯修訂條例。

關於黑警問題和警權過大
我應為香港人仲未做夠，警察唔肯讓步，唔肯成立獨立調查委員會。警黑合作和警權過大問題未解決。警察迫害政治犯問題也未解決。應該要發動三百萬人遊行表達訴求。

關於光復香港時代革命
光復香港時代革命，唔係搞港獨或挑戰一國兩制，而係要求變。光復香港就係要表達香港社會政治和經濟制度一團糟，時代革命就係要求改變。我認為香港人仲未做夠。應該要發動三百萬人遊行表達訴求。

好彩無讀書都講得出
唔撚係扮, 真係蠢架屌

關於逃犯條例
我自己覺得反送中6月16日已經做夠晒。再做民意會逆轉，因為已經暫緩了逃犯修訂條例。反送中目的係反對中國可能的政治迫害，但法治和跨境司法合作都好重要，所以應該係暫緩，再相討如何令條例可保障人權和政治犯。撤回反而失去保障人權的意義。

關於黑警問題和警權過大
我應為香港人仲未做夠，警察唔肯讓步，唔肯成立獨立調查委員會。警黑合作和警權過大問題未解決。警察迫害政治犯問題也未解決。應該要發動三百萬人遊行表達訴求。

關於光復香港時代革命
光復香港時代革命，唔係搞港獨或挑戰一國兩制，而係要求變。光復香港就係要表達香港社會政治和經濟制度一團糟，時代革命就係要求改變。我認為香港人仲未做夠。應該要發動三百萬人遊行表達訴求。[/quote]

無錯

關於逃犯條例
我自己覺得反送中6月16日已經做夠晒。再做民意會逆轉，因為已經暫緩了逃犯修訂條例。反送中目的係反對中國可能的政治迫害，但法治和跨境司法合作都好重要，所以應該係暫緩，再相討如何令條例可保障人權和政治犯。撤回反而失去保障人權的意義。

關於黑警問題和警權過大
我應為香港人仲未做夠，警察唔肯讓步，唔肯成立獨立調查委員會。警黑合作和警權過大問題未解決。警察迫害政治犯問題也未解決。應該要發動三百萬人遊行表達訴求。

關於光復香港時代革命
光復香港時代革命，唔係搞港獨或挑戰一國兩制，而係要求變。光復香港就係要表達香港社會政治和經濟制度一團糟，時代革命就係要求改變。我認為香港人仲未做夠。應該要發動三百萬人遊行表達訴求。

唔好再講啦！我接受唔到啊！

香港教育真係好失敗

警隊代表法律

警隊唔代表法律唔通你班黃屍代表法律？

樓主真人應該好好玩

依加啲人仲考DSE入大學浪費金錢同時間
讀毅進仲高級過你地班垃圾大學生

政府出比警察出得高人工過你班大學廢青，證明我地先係對社會更加有貢獻嘅人

其實佢個種阿q精神真係好頂癮

啱呀 要不是美國怕了中國強大 使乜派錢比班黑衫示威者搞搞震
班小朋友咁無知被洗腦

完全強烈支持美元同港元脫勾
以後一國一制，共享大灣區榮耀
美國無得再用美金收賣我地！

美國網軍駐喺連登嘅力量果然強大，搞到全香港嘅後生仔都咁唔明理

吊撚晒S 真心膠累社會出黎

你講乜

突然覺得有讀asso真好

千錯萬錯都係世界既錯

SOR暴徒可恥
中國是香港的

笑死人冇命賠呀真係

全世界八十億人除了川普和小部分別有用心的港獨分子，都是支持中國的

打倒资本主义走狗

不能被法治牵着鼻子走

你们凭什么说自己不是中国人

大家一起去尖沙咀保护五星红旗🇨🇳

全港18區都係讀書讀壞腦

講咗大家唔好讀通識

乖乖地比錢中共咪冇事囉
為左黨冇飯食係應該咖

我真係好鍾意樓豬 曲到圓既極致

總算孺子可教

同志们 紧记不要逃税

你的钱都给泛民中层掏光啦，还糊里糊涂地跟着他们搞事。废青。傻逼。

我食鹽多過你食米 奶共是必須的

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

終於有個正常post
個個post 都屌我地

呢到好多手足

废青自導自演

呢班人為錢搞亂香港真係唔得

幫手推

好彩無讀無得讀asso

呢幾個月肯定樓價大升因為唔少後生仔都有錢上樓了

全部比人洗晒腦

香港最高質就係低學歴既人 有獨立思考唔會比美國佬洗到腦
你班大學生醫生律師個個唔識諗野 要讀到毅進先至叫識諗野